..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Параллельные миры в Универсо
=============================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

В Реальном виртуальном мире Универсо есть три основных параллельных реальности (параллельных мира):

- 1:1:0 - наша реальность (реальная реальность) в которой мы физически находимся.

- 2:1:0 - виртуальная реальность с преобладающими коммунистическими отношениями.

- 3:1:0 - виртуальная реальность с преобладающими капиталистическими отношениями.

Как известно из :doc:`истории Универсо <historio-de-universo>` на Луне был обнаружен первый Портал Перемещения (ПП). В дальнейшем выяснилось, что таких порталов много и при их помощи можно перемещаться как в рамках Вселенной нашей реальности, так и в другие параллельные реальности. Наша реальность, в рамках системы измерения относительно нашей реальности получила наименование 1:1:0. Возможность принятия универсальной системы не привязанной к конкретной реальности ещё изучается. Следующая реальность, первая параллельная реальность в которую попали представители нашей реальности, получила наименование 2:1:0.

В реальности 2:1:0 было выяснено, что технологию по связи между собой некоторых параллельных реальностей предоставили представители параллельной реальности, которая получила временное обозначение 0:0:0, в обычной речи "нулевая". Потому что прямой постоянной связи с ним нет и вопрос их истории появления, точного местонахождения находится в стадии изучения.

Если говорить про игровые механизмы в виртуальных мирах (коммунистическом и капиталистическом), то они в значительной степени отличаются. В коммунистическом все игровые сценарии направлены в первую очередь на достижение общего результата, общего блага и через это получают личные блага уже каждый отдельный пользователь. А в капиталистическом игровые сценарии направлены в первую очередь на получение личных благо пользователями и таким образом формируется уже общая ситуация наличия у всех благ.

Это различие между коммунистическим и капиталистическим параллельными мира касается всех локаций, и космоса, и планетарных.

